有無人啱先係旺角地鐵站

乘客周潤發生先請與車站職員聯絡